大家有冇睇過呢個post？

財经界老友 的轉發，值得一睇再睇：

香港而家嘅危機 ⚠️⚠️⚠️

同 美國政府 相熟嗰班 美資基金：
第一季尾同第二季頭已經開始 狂沽港元！
接到 金管局 手軟,手頭子彈 已經由：二千億~夾硬頂到得番：五百億！🙈
仲少過之前想上市既 百威啤酒！
連一隻啤酒股集資嘅錢都多過佢！
跟住第二季開始再大量 沽空港元同 港股！[骷髏頭]
先用加 中國關税 ,再喺香港攪 反政府 ,同時 攻擊股市 同 聯繫滙率~
等 港元一冧 就 平倉賺過百億！
其實而家係打緊 經濟戰！
跟本唔須要出 軍隊同飛彈！
隊冧你 國家政府！
沽空 你股市同貨幣！
賺一大筆再 撤退！
就係嬴咗你個 國家！
美國政府 同 無賴 特朗普有一大隊team 日日夜夜 博哂命 咁去研究点 整死中國 [弱]
由 台灣、中興、京東、華為 到
香港、 加關稅 等....招招都係絕招！
仲要可以令我哋香港人 自相殘殺！美國睇到香港啲新聞都不知幾開心！👏🏻👏🏻👏🏻
人哋晚晚開香檳慶祝啦！🍾
同時部分 香港年青人 仲未醒！仲喺度 破壞緊自己嘅地方 同 埋斷緊 自己米路❗️❗️❗️呢啲所謂年青香港人 真係叻到呢~唉❗️

其實香港而家嘅情況越來越明確係有 美國資金 在策劃~
而背後黑手用盡方法想逼 政府戒嚴同解放軍 出動❗️
佢地就可以收工❗️
留返個 爛攤子 俾 香港人 自己玩❗️
如果好似 烏克蘭革命咁樣玩~
如果背後的 黑手安排 狙擊手 打死幾個學生~
咁到時向 歐美 申請制裁 中國 就更加容易❗️❗️❗️
祇要出得 解放軍~
喺混亂之中死幾個人好正常啫❗️
政治就係咁恐怖...😱
到時 恒指 大概起碼跌落 22000點❗️
而背後黑手喺 28000點 之上沽返三幾千張期指 做 淡倉~
假設每張期指贏 6000點❗️
即係會賺成 10億 以上❗️
夠晒俾個啲 反政府黃絲司法人員、議員、工會主席、媒體、黑衣白衣、黑教師，同所有今次 顏色革命 已付出資源！而且重賺你哋一大筆錢先收手❗️
真係 香港嘅悲哀❗️
我認同個講法：
當香港失去咗：
-金融中心 嘅功能~
-加埋 美國用藉口 取消埋 香港經濟
特殊關稅 地位後
香港 對中國 就冇咗對外 窗口 的作用❗️
而最終 香港 就會變成 中國 其中一個 直轄城市❗️
如果真係愛自己嘅屋企，愛香港~
醒下啦 Zzzz 香港人❗️所谓年青的 義士香港人......😄😄💦

我認為將美國嘅角色轉為紅色資本角色 比較合邏輯啲

咪又係一個廢老睇完親中黨媒求其打出黎

滿足 五大訴求，聽日即刻入返晒港紙又點話啊
問題係政府根本唔想解決